python問題

細佬我係Linux 上用python 計數,打到一半想save低啲程式碼或將所打嘅野轉做py檔要點做

use IPython

直接用sublime打py 檔

用jupyter唔好用shell

pycharm

如果你裝嘅係windows version, 咁就已經自帶咗個IDE(叫IDLE(Python GUI)), 你可以打打下中途按File->Save as, 咁成個REPL嘅內容就會save低!

用ide打囉 （sublime, pycharm)

其實點解要用python 計數既?